睇親佢d片都好肚餓

無意中發現呢個channel

link都唔識貼

冇講地點，收得皮

睇親自已d片都好肚餓

有時條友會影下餐牌有餐廳名睇
不過多數得個望字